\section{Hilfe}
Durch den Befehl 
\begin{lstlisting}
$ tep hilfe
\end{lstlisting}
kann man alle verfügbaren Befehle ausgeben lassen. Dazu gehören die Hilfs- und Testbefehle, Verarbeitungsmethoden sowie installierte Erweiterungen.

Mit 
\begin{lstlisting}
$ tep hilfe UNTERBEFEHL
\end{lstlisting}
wird zu jedem "UNTERBEFEHL" ein kurzer Hilfetext ausgegeben. Der Hilfetext wird auf die Diagnoseausgabe geschrieben und nicht an Programme oder Dateien weitergeleitet.

Mit "UNTERBEFEHL" ist ein Befehl gemeint, der durch den Hilfebefehl "tep hilfe" angezeigt wird.